有冇人呢2日，都唔想返工

對住d藍絲沾沾自喜既嘴臉

日日都是咁 有冇得救